[{"question": "https://www.zhihu.com/question/57367589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57367589/answer/152796007", "content": "\n\u7528\u5c3d\u6bd5\u751f\u79ef\u84c4\uff0c\u4e70\u4e862\u5957\u88ab\u4eba\u5acc\u5f03\u7684\u623f\u5b50\uff0c\u75db\u5fc3\u75be\u9996\uff0c\u591c\u591c\u5931\u7720\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31441841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31441841/answer/152739977", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u7a77\u4eba\u53cd\u800c\u5403\u4e0d\u4e86\u82e6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31919915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31919915/answer/152753742", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u770b\u8d77\u6765\u4e0d\u503c\u94b1\u5374\u8d35\u5230\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21418519", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21418519/answer/152749415", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u4eba\u5bf9731\u90e8\u961f\u77e5\u4e4b\u751a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57452768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57452768/answer/152960373", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54aa\u8499\u7684\u8fd9\u7bc7\uff1a\u4f60\u968f\u4fbf\u6279\u8bc4\uff0c\u53cd\u6b63\u8001\u5b50\u4e0d\u542c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57104671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57104671/answer/152827230", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u201c\u652f\u90a3\u201d\u662f\u4fae\u8fb1\u6027\u8bcd\u6c47\u800c\u201c\u5370\u5ea6\u652f\u90a3\u201d\u4e0d\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57259704", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57259704/answer/152832057", "content": "\n\u51fa\u8eab\u5e73\u6c11\uff0c\u5982\u4f55\u624d\u6323\u8131\u8fd9\u4e2a\u9636\u5c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30436087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30436087/answer/152875022", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u4ee3\u897f\u65b9\u7ecf\u6d4e\u5b66\u629b\u5f03\u4e86\u52b3\u52a8\u4ef7\u503c\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52950120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52950120/answer/152750373", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54aa\u8499\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u54aa\u8499\u7c89\u4e1d\u4e0d\u80fd\u5a36\uff1f\u5475\u5475\uff0c\u662f\u4f60\u5a36\u4e0d\u8d77\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20363696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20363696/answer/152719949", "content": "\n\u767d\u8d77\u771f\u7684\u5751\u6740\u4e86\u56db\u5341\u4e07\u8d75\u5352\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56322619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322619/answer/152843168", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5728\u67d0\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31919915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31919915/answer/152856993", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u770b\u8d77\u6765\u4e0d\u503c\u94b1\u5374\u8d35\u5230\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26950088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26950088/answer/152882877", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u5723\u6bcd\u75c5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55523985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55523985/answer/152775007", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017 \u5e74 2 \u6708 7 \u65e5\u77e5\u4e4e\u65b0\u7f51\u9875\u754c\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27278574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27278574/answer/152720031", "content": "\n\u662f\u5426\u9700\u8981\u7ed9\u6027\u6559\u80b2\u6d3b\u52a8\u53d6\u4e2a\u59d4\u5a49\u7684\u540d\u5b57\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40255537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40255537/answer/152976913", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u60e8\u65e0\u4eba\u9053\u7684\u50ac\u7a3f / \u50ac\u66f4\u624b\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30468951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30468951/answer/152880910", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u56fd\u4eba\u89c9\u5f97\u60ca\u5947\uff0c\u800c\u56fd\u4eba\u4e60\u4ee5\u4e3a\u5e38\u7684\u884c\u4e3a\u6216\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57356564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57356564/answer/152844287", "content": "\n\u4f60\u6700\u62c5\u5fc3\u4e0b\u4e00\u4ee3\u4eba\u4f1a\u5bf9\u54ea\u4e9b\u6211\u4eec\u719f\u77e5\u7684\u4e1c\u897f\u4e00\u65e0\u6240\u77e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57452768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57452768/answer/152990886", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54aa\u8499\u7684\u8fd9\u7bc7\uff1a\u4f60\u968f\u4fbf\u6279\u8bc4\uff0c\u53cd\u6b63\u8001\u5b50\u4e0d\u542c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20939281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20939281/answer/152823646", "content": "\n\u4e1c\u5317\u65b9\u8a00\u8bcd\u6c47\u90fd\u6709\u600e\u6837\u7684\u6765\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31919915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31919915/answer/152771301", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u770b\u8d77\u6765\u4e0d\u503c\u94b1\u5374\u8d35\u5230\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21418519", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21418519/answer/152737895", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u4eba\u5bf9731\u90e8\u961f\u77e5\u4e4b\u751a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57379049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57379049/answer/152780146", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4e0a\u53bb\u5c31\u5f88\u5b64\u72ec\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57367589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57367589/answer/152718081", "content": "\n\u7528\u5c3d\u6bd5\u751f\u79ef\u84c4\uff0c\u4e70\u4e862\u5957\u88ab\u4eba\u5acc\u5f03\u7684\u623f\u5b50\uff0c\u75db\u5fc3\u75be\u9996\uff0c\u591c\u591c\u5931\u7720\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57356564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57356564/answer/152787930", "content": "\n\u4f60\u6700\u62c5\u5fc3\u4e0b\u4e00\u4ee3\u4eba\u4f1a\u5bf9\u54ea\u4e9b\u6211\u4eec\u719f\u77e5\u7684\u4e1c\u897f\u4e00\u65e0\u6240\u77e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57356564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57356564/answer/152725905", "content": "\n\u4f60\u6700\u62c5\u5fc3\u4e0b\u4e00\u4ee3\u4eba\u4f1a\u5bf9\u54ea\u4e9b\u6211\u4eec\u719f\u77e5\u7684\u4e1c\u897f\u4e00\u65e0\u6240\u77e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52157612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52157612/answer/152679417", "content": "\n\u6700\u826f\u5fc3\u7684\u8f6f\u4ef6\u53ef\u4ee5\u826f\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57348345", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57348345/answer/152906569", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u7f8e\u56fd\u7684\u5de5\u4f1a\u5f80\u5f80\u6bd4\u8f83\u53cd\u534e\uff0c\u800c\u5927\u8d22\u56e2\u5374\u5f80\u5f80\u6bd4\u8f83\u4eb2\u534e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41233342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41233342/answer/152737517", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u539f\u672c\u5c31\u662f\u5929\u4e0b\u7b2c\u4e00\uff0c\u800c\u540e\u8f6c\u6218\u5176\u4ed6\u9886\u57df\u4f9d\u65e7\u751f\u731b\u5f97\u4e00\u584c\u7cca\u6d82\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22649743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22649743/answer/152377051", "content": "\n\u73b0\u5b9e\u4e2d\u7684\u8b66\u5bdf\u50cf\u7535\u5f71\u4e2d\u90a3\u4e48\u52c7\u731b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24230372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24230372/answer/152966924", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u597d\u50cf\u4ec0\u4e48\u90fd\u77e5\u9053\u4f46\u73b0\u5b9e\u4e2d\u5374\u4e00\u4e8b\u65e0\u6210\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55377164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55377164/answer/152819750", "content": "\n\u5b8c\u6574\u7684\u7edd\u5730\u548c\u897f\u65af\u7684\u6f14\u53d8\u53f2\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57422092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57422092/answer/152844824", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82f9\u679c\u516c\u53f8 2017\u5e743\u670821\u65e5 \u4e0a\u67b6\u7ea2\u8272 iPhone 7 \u548c\u65b0\u6b3e 9.7 \u82f1\u5bf8 iPad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57382349", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57382349/answer/152702860", "content": "\n\u5982\u679c\u5728\u4e00\u4e2a\u975e\u5e38\u91cd\u8981\u7684\u8003\u53e4\u9057\u5740\u6b63\u4e0b\u65b9\u53d1\u73b0\u4e86\u66f4\u91cd\u8981\u7684\u9057\u5740\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57459467", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57459467/answer/152989110", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5916\u5a92\u62a5\u9053\u300a\u75af\u72c2\u52a8\u7269\u57ce\u300b\u6d89\u5acc\u6284\u88ad\u52a0\u91cc\u00b7\u6208\u5fb7\u66fc\u7684\u300a\u52a8\u7269\u4e4c\u6258\u90a6\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57316959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57316959/answer/152507793", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e05\u534e\u5317\u5927\u6bd5\u4e1a\u751f\u5728\u5317\u4eac\u96be\u7acb\u8db3\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\u79d1\u7814\u548c\u5de5\u7a0b\u4eba\u624d\u76ee\u524d\u7684\u5883\u9047\u5982\u4f55\uff1f\u4f60\u4eec\u8fd8\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35720340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35720340/answer/152544946", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u8bfb\u4e66\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57391741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57391741/answer/152876193", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48Java\u7684Hashmap\u6bd4Python\u7684dictionary\u6162\u5f97\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57225968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57225968/answer/152686600", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7537\u751f\u5927\u591a\u5f88\u53cd\u611ftfboys?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30672279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30672279/answer/152861132", "content": "\n\u5982\u4f55\u56de\u7b54\u52a9\u7406\u300c\u4f60\u5c31\u7ed9\u6211\u4e09\u5343\u6708\u85aa\uff0c\u4f60\u8fd8\u60f3\u6211\u600e\u4e48\u6837\u300d\u7684\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57036845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57036845/answer/152689605", "content": "\n\u4e00\u767e\u5b57\u4ee5\u5185\u80fd\u5199\u51fa\u600e\u6837\u7684\u8650\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57104671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57104671/answer/152824204", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u201c\u652f\u90a3\u201d\u662f\u4fae\u8fb1\u6027\u8bcd\u6c47\u800c\u201c\u5370\u5ea6\u652f\u90a3\u201d\u4e0d\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55523985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55523985/answer/145029955", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017 \u5e74 2 \u6708 7 \u65e5\u77e5\u4e4e\u65b0\u7f51\u9875\u754c\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21358190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21358190/answer/152963268", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u300c\u8fd9\u4e2a\u65f6\u4ee3\uff0c\u5bd2\u95e8\u518d\u96be\u51fa\u8d35\u5b50\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52545263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52545263/answer/152188400", "content": "\n\u81ea\u5df1\u7684\u8f66\u88ab\u501f\u8d70\u540e\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5751\u7239\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31919915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31919915/answer/152694229", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u770b\u8d77\u6765\u4e0d\u503c\u94b1\u5374\u8d35\u5230\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56935921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56935921/answer/152744065", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ed1\u91d1\u516c\u53f8\u5bf9\u8fea\u739b\u5e0c\u65e0\u4f11\u6b62\u538b\u69a8?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31919915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31919915/answer/152814290", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u770b\u8d77\u6765\u4e0d\u503c\u94b1\u5374\u8d35\u5230\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35631125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35631125/answer/152920045", "content": "\n\u300c\u7559\u5927\u57ce\u5e02\u8fd8\u662f\u56de\u5c0f\u57ce\u5e02\u300d\uff0c\u80fd\u591f\u4ece\u7ecf\u6d4e\u5b66\u89d2\u5ea6\u5206\u6790\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57356564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57356564/answer/152903496", "content": "\n\u4f60\u6700\u62c5\u5fc3\u4e0b\u4e00\u4ee3\u4eba\u4f1a\u5bf9\u54ea\u4e9b\u6211\u4eec\u719f\u77e5\u7684\u4e1c\u897f\u4e00\u65e0\u6240\u77e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52526429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52526429/answer/152829492", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u7f8e\u5973\u4e0e\u91ce\u517d\u300b\uff082017\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487831/answer/151547176", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20484952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20484952/answer/91126450", "content": "\n\u4f60\u5c0f\u65f6\u5019\u6709\u54ea\u4e9b\u795e\u5947\u7684\u8bef\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42011040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42011040/answer/93239897", "content": "\n\u5f3a\u5978\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u90fd\u5904\u4ee5\u6b7b\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22020662", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22020662/answer/43546761", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4e2d\u5b66\u662f\u5426\u5b58\u5728\u53cd\u667a\u4e3b\u4e49\u503e\u5411\uff1f\u5982\u662f\uff0c\u5b83\u7684\u6839\u6e90\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52950120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52950120/answer/152723653", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54aa\u8499\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u54aa\u8499\u7c89\u4e1d\u4e0d\u80fd\u5a36\uff1f\u5475\u5475\uff0c\u662f\u4f60\u5a36\u4e0d\u8d77\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49032525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49032525/answer/131962537", "content": "\n\u6b67\u89c6\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40299416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40299416/answer/152047359", "content": "\n\u73b0\u5b9e\u4e2d\u6709\u300c\u770b\u4e00\u773c\u5c31\u4f1a\u8ba9\u4eba\u9677\u5165\u75af\u72c2\u300d\u7684\u573a\u666f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57414758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57414758/answer/152806443", "content": "\nvue.js\u7684\u5b98\u65b9\u6587\u6863\u662f\u4e0d\u662f\u592a\u7b80\u7565\u4e86\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57299255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57299255/answer/152774216", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u6d77\u519b\u8230\u957f\u4eea\u5f0f\u4e0a\u4f7f\u7528\u957f\u5251\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57452768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57452768/answer/153001752", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54aa\u8499\u7684\u8fd9\u7bc7\uff1a\u4f60\u968f\u4fbf\u6279\u8bc4\uff0c\u53cd\u6b63\u8001\u5b50\u4e0d\u542c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57113811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57113811/answer/152082900", "content": "\n\u51c6\u5907\u5411\u5c0f\u7c73\u516c\u53f8\u505a\u51fa\u7ef4\u6743\u884c\u52a8\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u5408\u7406\u7684\u529e\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31919915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31919915/answer/152765952", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u770b\u8d77\u6765\u4e0d\u503c\u94b1\u5374\u8d35\u5230\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57356564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57356564/answer/152893186", "content": "\n\u4f60\u6700\u62c5\u5fc3\u4e0b\u4e00\u4ee3\u4eba\u4f1a\u5bf9\u54ea\u4e9b\u6211\u4eec\u719f\u77e5\u7684\u4e1c\u897f\u4e00\u65e0\u6240\u77e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57217470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57217470/answer/152975187", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7279\u6717\u666e\u653f\u5e9c\u5927\u5e45\u524a\u51cf\u57fa\u7840\u79d1\u7814\u9884\u7b97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54667090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54667090/answer/149736659", "content": "\n\u6697\u7f51\u7528\u901a\u4fd7\u7684\u8bf4\u6cd5\u8bb2\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6697\u7f51\u4e0a\u7684\u89c6\u9891\u90fd\u5f88\u53d8\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27994196", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27994196/answer/152656779", "content": "\n\u7f51\u6613\u4e91\u97f3\u4e50\u5230\u5e95\u597d\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57217470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57217470/answer/153033783", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7279\u6717\u666e\u653f\u5e9c\u5927\u5e45\u524a\u51cf\u57fa\u7840\u79d1\u7814\u9884\u7b97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57371395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57371395/answer/152760289", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5e7f\u4e1c\u4e00\u6258\u517b\u4e2d\u5fc3 49 \u5929\u5185\u6709 20 \u4eba\u6b7b\u4ea1\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57356564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57356564/answer/152633015", "content": "\n\u4f60\u6700\u62c5\u5fc3\u4e0b\u4e00\u4ee3\u4eba\u4f1a\u5bf9\u54ea\u4e9b\u6211\u4eec\u719f\u77e5\u7684\u4e1c\u897f\u4e00\u65e0\u6240\u77e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48487733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48487733/answer/152953203", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u77e5\u4e4e\u300c\u673a\u6784\u5e10\u53f7\u300d\uff1f\u54ea\u4e9b\u673a\u6784\u53ef\u80fd\u8fdb\u9a7b\u77e5\u4e4e\uff1f\u4f1a\u5e26\u6765\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31919915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31919915/answer/152906097", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u770b\u8d77\u6765\u4e0d\u503c\u94b1\u5374\u8d35\u5230\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57422092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57422092/answer/152892864", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82f9\u679c\u516c\u53f8 2017\u5e743\u670821\u65e5 \u4e0a\u67b6\u7ea2\u8272 iPhone 7 \u548c\u65b0\u6b3e 9.7 \u82f1\u5bf8 iPad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31951021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31951021/answer/69819636", "content": "\n\u5927\u91cf\u4e2d\u56fd\u516c\u6c11\u53bb\u51e0\u5185\u4e9a\u6bd4\u7ecd\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36549526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36549526/answer/152846850", "content": "\n\u6cd5\u533b\u5de5\u4f5c\u4e2d\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42011040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42011040/answer/152881041", "content": "\n\u5f3a\u5978\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u90fd\u5904\u4ee5\u6b7b\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56467537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56467537/answer/152509477", "content": "\n\u7537\u4eba\u7b2c\u4e00\u6b21\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u8981\u5f53\u7238\u7238\u4e86\u7684\u65f6\u5019\u662f\u4ec0\u4e48\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57316959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57316959/answer/152514993", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e05\u534e\u5317\u5927\u6bd5\u4e1a\u751f\u5728\u5317\u4eac\u96be\u7acb\u8db3\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\u79d1\u7814\u548c\u5de5\u7a0b\u4eba\u624d\u76ee\u524d\u7684\u5883\u9047\u5982\u4f55\uff1f\u4f60\u4eec\u8fd8\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56748730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56748730/answer/152762832", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u300c\u64a9\u300d\u6216\u8005\u300c\u88ab\u64a9\u300d\u7684\u7ecf\u5386\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57121133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57121133/answer/152387025", "content": "\n\u725b\u6cb9\u679c\u600e\u4e48\u7a81\u7136\u6210\u4e2d\u4ea7\u6807\u7b7e\u4e86\uff1f\u662f\u56e0\u4e3a\u597d\u770b\u561b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22649743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22649743/answer/152713708", "content": "\n\u73b0\u5b9e\u4e2d\u7684\u8b66\u5bdf\u50cf\u7535\u5f71\u4e2d\u90a3\u4e48\u52c7\u731b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52950120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52950120/answer/152860226", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54aa\u8499\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u54aa\u8499\u7c89\u4e1d\u4e0d\u80fd\u5a36\uff1f\u5475\u5475\uff0c\u662f\u4f60\u5a36\u4e0d\u8d77\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56575859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56575859/answer/150809529", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728b\u7ad9\u4e0a\u770b\u89c1\u4e86\u5173\u4e8e911\u7684\u89c6\u9891\uff0c\u4e00\u5927\u5806\u4eba\u4f1a\u62cd\u624b\u79f0\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56187587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56187587/answer/153007419", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u88ab\u60ca\u8273\u5230\u540e\u6765\u8ba4\u4e3a\u5f88\u571f\u5f88low\u7684\u54c1\u724c\u6216\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22879760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22879760/answer/152882602", "content": "\n\u7537\u751f\u957f\u76f8\u5230\u5e95\u6709\u591a\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32228461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32228461/answer/150867526", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u662f 1949 \u5e74\u540e\u624d\u6709\u7684\uff0c\u5374\u5e38\u88ab\u6211\u4eec\u5f53\u505a\u4f20\u7edf\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33634376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33634376/answer/127029873", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u9ad8\u7aef\u7684\u6280\u672f\u5176\u5b9e\u539f\u7406\u5f88\u66b4\u529b\u5f88\u521d\u7ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53425039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53425039/answer/152725972", "content": "\n\u6295\u8d44\u4eba\u5c11\u6253\u6295\u8d44\u6b3e\uff0c\u521b\u4e1a\u8005\u80fd\u600e\u4e48\u529e\uff1f\u96be\u9053\u53ea\u80fd\u5750\u4ee5\u5f85\u6bd9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30559745", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30559745/answer/153006980", "content": "\n\u6709\u9650\u6b21\u535a\u5f08\u662f\u5426\u5b58\u5728\u5408\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57165384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57165384/answer/152567804", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u5b89\u5730\u94c1\u4e09\u53f7\u7ebf\u7206\u6599\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33634376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33634376/answer/152703884", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u9ad8\u7aef\u7684\u6280\u672f\u5176\u5b9e\u539f\u7406\u5f88\u66b4\u529b\u5f88\u521d\u7ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57042064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57042064/answer/152792237", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u8bf4\u5728\u4e2d\u56fd\u641e\u5316\u5b66\u79d1\u7814\u6ca1\u524d\u9014\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55523985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55523985/answer/148366171", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017 \u5e74 2 \u6708 7 \u65e5\u77e5\u4e4e\u65b0\u7f51\u9875\u754c\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57330313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57330313/answer/152508087", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u7389\u7c73\u9762\u4e3a\u4e3b\u539f\u6599\u7684\u201c\u7d20\u732b\u7cae\u201d\u5927\u5bb6\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38717158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38717158/answer/77763546", "content": "\n\u5982\u679c\u8bf8\u845b\u4eae\u9a82\u6b7b\u738b\u6717\u662f\u7528\u65e5\u5f0f\u8f7b\u5c0f\u8bf4\u8bed\u6c14\u5199\u51fa\u6765\u4f1a\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47647183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47647183/answer/151365245", "content": "\n\u5317\u4eac\u7684\u623f\u4ef7\u662f\u4e0d\u662f\u6b63\u5728\u900f\u652f\u7740\u5916\u6765\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u521b\u9020\u529b\u548c\u751f\u6d3b\u54c1\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57367589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57367589/answer/152818310", "content": "\n\u7528\u5c3d\u6bd5\u751f\u79ef\u84c4\uff0c\u4e70\u4e862\u5957\u88ab\u4eba\u5acc\u5f03\u7684\u623f\u5b50\uff0c\u75db\u5fc3\u75be\u9996\uff0c\u591c\u591c\u5931\u7720\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56467537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56467537/answer/152638380", "content": "\n\u7537\u4eba\u7b2c\u4e00\u6b21\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u8981\u5f53\u7238\u7238\u4e86\u7684\u65f6\u5019\u662f\u4ec0\u4e48\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57449748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57449748/answer/152992120", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u767e\u5ea6\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\u4e1a\u52a1\u8d1f\u8d23\u4eba\u5434\u6069\u8fbe\uff08Andrew Ng\uff09\u79bb\u5f00\u767e\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57326309", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57326309/answer/152733051", "content": "\n\u5f1f\u5f1f15\u5c81\u75af\u72c2\u8ff7\u738b\u8005\u8363\u8000\uff0c\u8f93\u4e86\u4ee5\u540e\u5fc3\u60c5\u6025\u8e81\u8ddf\u7238\u5988\u5927\u5435\uff0c\u6454\u624b\u673a\u5927\u54ed\u6025\u95f9\uff0c\u902e\u4f4f\u4e00\u70b9\u5c0f\u4e8b\u5927\u505a\u6587\u7ae0\u600e\u4e48\u529e\uff1f\u6025\uff1f\n"}]